巴神既下一個地方

呢2年係尼斯打返起
雖然法甲既質素冇四大聯賽咁高，但我相信會有更好既球隊適合佢
有冇可能重返英超/意甲呢?

Raiola sell佢去多蒙特

佢既踢法大把球隊啱佢
不過多仔依家有亞姨都夠啦，踢得幾好

借將黎

GO MC LA DIU

冇得先借後買咩？

法夫利去多仔應該會想帶埋去

車仔似想收返

好似去馬賽

佢唔想踢法國啦

去車仔頂莫拉達